{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000579",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120023",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "동서울손칼국수"
    },
    "text": "「東ソウル手カルグクス\\n\nソウル広津区九宜洞599-2\\n\n韓国料理 - 麺専門、11:00~21:00、名節、毎週日曜日、22席/部屋:部屋なし、家で母が作ってくれたカルグクスが味わえる所である。 中年夫婦が運営するここはカルグクスとすいとんの麺は直接練ってさらにコシがある。 また、すべての食材は国内産を使用しており、カルグクスと一緒に出す浅漬けキムチはシャキシャキしているのでカルグクスとの調和が良い。 一般的に考えるグルメの洗練さはないが、器にぎっしり詰まった一杯を見ていると、早くもお腹がいっぱいになり、ここの店主の人情に気分まで良くなる。 夏にはコングクスも味わえるし、コングクスを食べるためにわざわざ遠くから訪れる客もいる。 近隣地域には配達も可能で、毎週日曜日は休業日なので、チェックして無駄足しないようにしよう」",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の場所はどこですか？",
            "answer": "東ソウル手カルグクス\n ソウル広津区九宜洞599-2にあります。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は11:00〜21:00です。"
        },
        {
            "question": "このお店は何曜日に休業ですか？",
            "answer": "このお店は毎週日曜日に休業です。"
        },
        {
            "question": "このお店の席数や部屋の有無はありますか？",
            "answer": "このお店の席数は22席で、部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "このお店の料理は何がおすすめですか？",
            "answer": "ここのお店ではカルグクスとすいとんの麺がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このお店の食材はどこから取り寄せていますか？",
            "answer": "このお店ではすべての食材を国内産を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このお店の浅漬けキムチはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "このお店の浅漬けキムチはシャキシャキしていて、カルグクスとの調和が良いです。"
        },
        {
            "question": "このお店では夏に何を提供していますか？",
            "answer": "このお店では夏にはコングクスも味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "このお店は配達もしていますか？",
            "answer": "はい、このお店は近隣地域には配達も可能です。"
        },
        {
            "question": "このお店は日曜日に営業していますか？",
            "answer": "いいえ、このお店は毎週日曜日は休業日です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 319
    }
}